如果帶AlaphGo入賭場

玩邊樣野勝算最高？

老虎機應該計到咩時候出手最有機會， 21點應該都計到幾時去， 幾時收

On9少陣

poker